[達龍駒駿龍駒] 一月二十七日年初三田草十一場賽日討論區I

跑十一場,馬會表示:

燈下個紅棗坑就啱架喇